有邊啲節日約定俗成一定要買禮物畀女朋友?

唔買就等鬧交!
畀人屌到飛起!

情人節，聖誕節，生日… 暫時呢三日仲有冇?

啲商家佬真係發達
d節日越嚟越多

遲啲可能721定係831都會變咗節日要買禮物畀女朋友

記得重陽同清明買花比女朋友